大家要認清d野

首先
唔好諗著今次可以靠自己就贏
冇外國幫手我諗坦克一早入場射撚死曬我地
所以外國幫手依樣野係好緊要
但係
宜家可以睇到
就算國安法今個月就會落實
美國為首既國家除左吹水之外都冇任何實則既野做過
所以我睇唔到之後佢地會有咩動力真係落手落腳幫我地
所以我依度想講既就係
我地贏既機會暫時真係好細
希望各位好好諗下自己條後路
特別係最危險最有機會比狗咬個批
宜家英國台灣等等都有難民依個idea
所以我相信係依d地方申請難民會好大機會受批
所以希望真係危險個班諗定後路
可能你話掛著香港
但係對於我黎講
香港只不過係個容器
最需要珍惜既係香港人依個族群
依個時候我地要接受依個事實
就係走出去 先係最大機會保得住依個族群既機會
希望大家理性諗清楚
唔好比浪漫情緒蒙蔽雙眼

前面個part 唔同意
國安法細節未出
咁美國個回應咪hold 住先

後半同意
而家街頭仲做到既野有限
個戰場已經去咗北京washington 度

Agree

睇到你話美國都知唔駛睇 香港人真係咩都要速食
禁多招出緊都話無 屌你駛唔駛出埋美軍黎先叫幫手呀 你當美國蓬佩奧係支國口交部呀

希望各位好好諗下自己條後路
特別係最危險最有機會比狗咬個批
宜家英國台灣等等都有難民依個idea
所以我相信係依d地方申請難民會好大機會受批
所以希望真係危險個班諗定後路

哩part同意，其他不於置評

有d錢既
都要好好保障自己d財產
始終有錢有時都好有用

但起碼開左逃生門
有望可以移民海外

暫時冇坦克

但已經多冇可疑